法唔法國，好似藍絲黑警口吻，叫人接受現實承認特朗普落敗

再加句「愛侵力又點點點」就可以唔睇事實/情報，直接落judgement同end of topic

十足十班藍絲同黑警口吻 然後再屈你一句「分化」，由討論變罵戰

其實你班on9急咩姐 侵侵係主角都未急要你班太監急

黑警藍絲五毛死全家

此po不歡迎智商低者討厭

無錯，現實就係侵仲未輸，侵贏面依然好大
話侵輸基本上就一定係藍絲五毛黑警放負撚

侵連軍事牌都未出

睇下國會無啦啦咁急要彈劾剩返十幾日任期嘅侵，你就知班大鱷已經變成熱鍋上的螞蟻

可以討厭，不歡迎低智商低討論

侵仔都變 condom 啦

佢先係用condom個位，你係咪主賓角色混淆左

好期待侵出手個日

印度神童都預言左，2月10號之後會有一次史詩級經濟災難，留名食花生睇打仗內戰

而家最大問題係侵侵明明贏左, 仲要係大贏, 之後對家擺明作弊, 再用CCTVB+國安手法沫黑封網
呢度個個阿叻上身咁, 我唔知, 我睇唔到
十足十"我本身都係黃, 但721同831無證據lo, 接受現實啦"

「明明贏左」、「擺明作弊」
連登情報機構仲勁過親侵既普京政府

係 所以連登就係被滲透

連國家都被滲透，區區一個連登

好慘 原來你地仲FF緊

你又知普京政府無呢啲情報？

連登啲料都係上網睇，大把情報同資料係網上，係睇下有冇心想尋求真相姐

自己check都唔check就ban鳩人地，除左叻哥化我真係諗唔到原因

好慘 太監終於忙裡偷閒

你地會唔會四年後仲講緊侵未輸

你地太監係咪每逢呢個時間先得閒

有情報但係唔公開唔做野，一件影響自己政權既事但唔鳩理

網上仲有大把地平論、星座連情、aeroplane aerosol theory、水療法，每一個自己都講到似層層，又唔去信曬佢

屌你啲思想真係

好，想睇佢快d出牌，撐佢搞到立立亂快d收埋拜登皮